54足球運動

我

樓上on9

有個室內設計廣告頂一頂

好球

留名了

Lm

半場想訓了

西瓜恩個屎忽真係好大

聽晚飛 仲未郁過行李

巴打去邊玩

半場前刷多幾c比我瞓好嗎？

蛆 10

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

0:1祖

西瓜因

Goallllll

生生性性咪幾好😘

2個後掙

尤文圖斯goal

個bakayoko放斜因走

seafood大果然有用

斜恩真係要餵到埋口空曬先射得入

艾維斯好撚勁

個反擊好靚

荷蘭呀 應該會過過利乜浦同芬蘭

Ng 祖，goal

摸奶哥

想屌？

流仔你買左半02？

比角啦

買左主點補好

上呀 角球

祖
角

又黑左個12M

蛆99.999%然了

刷角啦屌

歐聯真係講經驗
唉 個主買錯了

新亨利真係好有活力

屌撚死哂歐聯D球證

ht 祖10 6c
各位明天見 先睡了

意大利國家隊意式防守真係好勁。。。

希望個 2.5s 頂住豬少啲
唔係就針了

買主原因係因為我朋友買左客 但佢次次買對家都會嬴 咪跟下

早抖巴打 玩得開心d

完場起碼10c ok?各位早抖

下半場同我刷

甘刀得

果陣跟佢 佢搞到我輸左2K我咪買佢對家囉

GUN me forever ok?

摩仔追和反cup

快

...

唔爆我 2.5s 就俾你 cup

和波當嬴

掛住我?

20c沒？

好掛住

....

當眾打情罵俏

祖記真係好有冠軍相。。

2:0

kaki祖記ng好嗎？

但我喉嚨好痛

摩哥

畫緊圖唔得閒送藥上門

唔準喊

竟然係希古恩

祖記未必攻 你可以小注搏下摩攻上去 祖啲反擊

收到

後悔
明明係鍾意祖多啲
神推鬼擁篤撚左主

摩哥追唔和我就jump

比多3角啦

一齊吧

比c la

2 粒

刷角啦

C阿

hi

Hi

刷啦求下你

比kaki擊殺

唔刷既話 邊隊出線都攞亞軍啦

25mins 6c
77mins 7c

咁都唔比角

無計，啲角係靠摩哥強攻得翻黎
依家佢妹下妹下 推唔到去底

ajax你擊殺我

JUMP

8c

我發覺我依排買盤幾旺 但多手買埋角 就輸撚晒

快度埋果三場

READY好針了 大家以後攢我對家好了

咁夜唔這？

這？唔明

無c jump

比多2個啦

10c

10c 8.5 9.5 cashed

輸小d了

yeah 阿2.5 摩9.5 大力gel

咁都10到

訓唔著 又喉嚨痛 點左香薰唔知有無用

咁都10c 多謝古達度

開個9.5都要加時先開到

咁都10c siu4

補時

岩岩好

快出三場
買埋訓教

我了

我有出的

我同你同路晒

而家出

kaki 10場 (1)

10場 聽日見
goodnight

扮咩有波

訓覺唔理你:p

屌 結算

結乜撚野算牙吊您老母

屌你病左好辛苦訓唔到可以點算

....你係咪自己覆自己

吾系

6點先開返 訓了

祖記好波

-1都開埋

甘美奧

同路

成功追數 積狗盤串祖記細

ajax win 串-1😄

$20

祖記總入球4fail🤔

賭波真開心

明尼路大波cashed
多謝m巴

美國佬完全冇時間觀念

39分了

希望有角球觀

1c了 請刷夠11c

屌....學咩人做第1呀奧蘭多城

等唔到2.5

紙札龍
一射一中 1-0

3.5s

刷c啦

轉左水位大家都買大？

琴晚買左 串起埋

無買到龙文

多倫多2:0

肯刷c 9.5 大

奧蘭多請爭氣

多謝a4子

支持

比d支持一哥奧蘭多

2:1

卡卡

啲角球黎得好有規矩

無咩好買

肯刷c體育會

six ball

我唔想番工呀

似和波🤔

紅牛角大點睇

買左
肯刷C今日應該肯刷C

我睇到好大機會10完
9.5去呀

同中位數玩遊戲咁癲，尋晚摩納哥都係補時先10c

費列活特首讓🤔

法林讓好深喎

半場爆我2.5細

。。。a4同kaki對左

A4是全能的神 衪說有波便有波戈

唔好咁講...
我買小小玩下咋

肯刷屍 8.5

再黎一次十連的節奏

A4著哂火

高士路乜鳩，開波30秒入波？

cls快到

你不想嗎？

高蛇糕

想

仲諗住即場先買

高1/3

肯刷c 法林明糕肯請糕

半6全9

停屍屌

A4快啲打去要佢地中出123456

奧蘭多城

鳩屎路又要等2.5

今日支持正氣西鑽

番暑期工 番到去成間野無人 又要hea到班大番工

收住人工冇野做係一種幸福

ex7actly

多倫多8.5 2.07 9.5 2.15 10.5 2.00

好多人望住 唔知點咁

其他兩場？

點解轉水位都買同一範既嘉欣

日日返工都係上連登9up

晨早

決定聽日買野上黎先食

今晚再黎過

晏晝有球

奧蘭多城會否追和呢

彭美被糕

我無留意😓
起身見到高水咪買😂

好可愛😂😂😘

😂😂😂😂😂

我又要咀KY

彭美杯啦

個場睇唔透

0:2

我朋友話好多人打去馬會買摩哥盤

聖羅goallll

寧缺莫濫

絕殺追和

放棄，希望出現艾夫奇蹟

半6全8

今日又落狗屎

多撚多 9.5 10.5 11.5s cashed
帕拉尼xx cup派500

天灰灰...🚬

會不會

多撚多3.5s cashed

我愛盧

Lo

半6全8可恥

高士路大波

盧

早呀盧b 我表哥michael

天灰灰 會不會 讓我忘了盧是誰

Lo b

永遠迷盧

morning lo

紅牛半5全11吧

你入我入 迷ky 黨

肯殺斯主W有冇懸念?

屌入撚左

諗多一分鐘都唔撚得既

你又食煙？🚬

美國波我已經賭到就發達

2.5s 1.54🚬

派我

唉
第一球買唔到 第二球又唔敢買

same 諗緊買主勝@1.88
睇睇下數據就入左
我買左2nd home goal

紅牛果場？🚬

好 我跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸波先黎落雨⋯個天一定唔撚鍾意我

係呀 主仲攻緊

聖羅3:0

ky 高蛇完棗？

起身check完acc 有700
玩陣就輸到400

琴晚賭馬將日本波贏果D輸曬 夜晚波又淨係贏一場阿積士但買得最少

A4子好勁

炒佢老母456

命中率90%up

第9口危險了..

1-0

我法goallll

繼續

法林比多球

今日開始跟了

將男蛇

不了 天主教會收半格/追和的

聖羅無跟到。跟左法林

肯殺斯你入啦 再唔入我針

原來我冇買到肯刷C...

😂

@朱古力

你吃醋? 佢唔要我
我以為自己買左
頭先1:0仲笑左出黎

肯刷C 2:0

紅牛對家度都唔洗度
以為買左
點知淨係買多卡卡朋友隊同 聖羅

仲有冇啊拿

冇啦

彭美杯未

紅牛入番粒先啦

卡卡朋友隊苦主

法明請上力

真係想報警拉撚左ky

入都未入 7c 屌

繼續P圖算

8c ky兩下就收錢

Thanks ky

狗會有得賭

Ky

冇啦啦爆到8c

彭美食屎吧

好想做KY 小三 一起數角
最多冇啖好食

KY美職有冇角球貼屎

屌你老母我打999喇 有冇人阻止

ky又食禁藥😂😂😂😂

請你一定要拉我

廢林1-1

拉我好 唔好拉KY

一爆爆到10C...

有無水 美職豬半

等小妹今晚🚬

今晚屌尻你

你個名男色

hi b

Hi thanks 琴晚阿積大波波

高士路好似大唔到

ky鐘意我藍色🚬

高sir，大波已死？

幫叫

無度🤔
紅牛我睇2球 廢林明睇3球

KY操控賽果

法林入多球可以嗎

法林

紅牛琴晚叫咗大家小注，補2 好似係

自己知好了

出左紅牛？

美角大ok?

係無唸過明尼路6球，唸住4球左右

琴晚臨訓前

8.5都搞掂

有咩事拉我好 唔好拉KY

邊場？

.....
仲等我買2.5s...

廢林2-1

有冇刀仔係身

ky仲有無指引

法林又goalll

俾多球

美 快比2c

🤔🤔🤔🤔🤔

想自.....?

一買13.5大就停c

嗯...係都同人洞埋房先啦

其實應該12c-13c完

都買唔到啦一講完...

好想買高蛇下球

高士路刷角唔入波

14c派100
10.5開始禁整都禁唔到

樓g有乜睇法～

入13.5s

練心

睇完戲賭1點

足到仆街NOW

小注啦

無理由得1粒既

7S U

加油

直頭想買查比NG

紅牛頂住2-0

彭美可和嗎

redbull要入了

等你

好彩高士路秒入搞到我無買到

高士路

角大😭

主場王vs作客王

智利頂實

艾夫斯堡的奇蹟

天主教咁唔生性

紅牛2.5s cashed🚬🚬🚬🚬

a4 goalll

3:1 全中

一屌即入

ajax大
明尼路大
redbull大 補2
高士路

紅牛真係開唔到

2:0跟左no goal

祖記細？

我林再goalll

同我頂住

天主教請入一粒開讓和

你漏咗

-13k

法林明goallll
2k去5k.

多謝ky afour kaki

完場

gel多下唔該

kaki明明出天主教 你做乜柒

我係gel肯刷c

只不過話法林明goallll

如果3:2就好笑 a4子會點

ajax大
摩納哥細
明尼路大
redbull大 補2
高士路

三句野黎的。無諗住gel法林

脫鬆比利
屌你老母

兩句野黎
無諗住屌你老母

笑死

下次講好d

顏狗
好波
！

13c

a4子 好撚勁

高士路13c
都話左我入唔到既就會羊

比多角

我個心好撚痛

一開波就入波麻鳩煩

12.5成3.5。。。

高士路好似秒goal, 之後1球到尾

原諒我ok?

系

13c ft

派就okay

係呀，貪心等87分

下次小心啲了
今次3-1完

派me就得

不了，派我

系你老母

盤 A4
角 ky
大細 m240

拎番300-500出黎派咪無事

本身say句sor都無事

3句野分開都講得出

我幫你聯絡啦

又一場半3全13

呆左一陣就封左了

13.5 又中 ky 可唔可以跟你返屋企

派我保平安

講真，如果要買我通常83分左右買，成日轉odds好麻煩

m巴

feel到要跟a4 起機了

點解要話樓g係公廁 [black]明明佢係收錢雞[/black]

如果我早十年出世 一定考中大cow KY

小弟跟你搵食的

13c wo Ching

小弟 6中4
你 9中9

買唔到牙

做乜唔繼續買

決定跟哂兩位大佬

冰角就唔買lu

a4全中
ky就操控賽果

馬會crashed

想哭 回個tg叫人買
自己就買唔撚到了😭😭

跟足水可以上樓

a4唔係已經十連一次咩

準備第二次

將b

唔TG叫我買

第三次都黎了

請一定要跟實

跟KY M巴 kaki A4 Lo b 詠
馬會你仲唔仆街

準備第四次跟a4上樓

朝早全主盤

一出糧就入500跟A4推

想要各區天氣報告
旺角黑到下午5 6點咁
落狗屎 不時陣陣雷聲

訓醒以為訓左好耐個天黑哂

粉嶺上水能見度零

主ng 2:0 gell

係，我未落車已經望唔到窗外
落左車下半身濕晒浸水咁

不了 開大角大波

表示望唔到維港

上水完全水浸咁樣

個窗全部都係雨 出面好黑 能見度0

唔睇時間仲以為就黎夜晚

🚬😔

樓主已經對住咖啦喎 都望唔到

以為加緊班

盧b

小小野都望唔到

🚬🚬🚬

一齊食🚬

😭😭🚬🚬🚬
咁大雨點食

盧i miss u

咁有雨仲要見客 點解我仲做

lo b

咁大雨要call uber 返公司了

唔洗教🚬🚾🚭🛂

依加好D了

去邊-0-?

公司

單頭波千萬唔好買角大同波大

睇定啲😁

J1?

點睇細

屌你老母 19連？？？

yes

我的世界將被摧毀 也許頹廢也是另一種美～

正花

E巴老公

不了 摧毀了迷盧黨典算牙

解散了

累不累 睡不睡 單影無人相依偎

我在

正花老公

又話小妹-.-

唔想賭日職

我咪小妹

買鑽鑽好不好

議案被駁回， 解散被否決

allin gun

摩狗輸左

搞乜個天

Gchi

睇黎午餐可以留係公司食

勝訴既一方係屬於迷盧黨

今朝推左注肯刷c上盤 日假有咩心水

未睇呀 不過日職唔係咁想賭

角大ok? 9.5 11.5s ok?

有冇人睇緊馬刺廁打火賤????

作為刺迷既我,覺得D哨有點黑

仆街美假
唔刷角

血鑽

kaki 10場 (1)

no good no good
要再玩小場次啲

有矛紅寶石手足

Kybb 日職睇角大定角細？

10中6 唔合格-3-
日職見！

早晨

要左龍文！？

等

係呀☺️☺️

more

我得呢張 人地幫我影

kaki

5/2 俄盃歐聯2x1 👍🏿
5/3 日本仔2x1👎🏿
5/3 歐霸2x1👍🏿

出da Silva就買鑽

知道

菲爾達c華x 輕呂腎三

Lo i miss u

加油🙇🏻🙇🏻🙇🏻

幾時約我

紅鑽跌穿2倍 搞錯

上班🚬

升返

回番喎

買完1.98 升番2.05 前後無1分鐘

回假飛

睇

我盧

m240睇大定細？

好似話大補2

你打左落去

got

Ok

直屌-1

54足球運動同54運動有咩關係？

正

轉頭傾埋幾個電話再睇睇

唔死足球=不死了

我一定得

原來十二點半了

你6+3 up未？

工作不知時日過

係咁俾人屌，太多鎖碎野要做

出左陣未紅鑽

但係最唔識做就係鎖碎野

最到屎咁

係咁出錯

球女神在嗎？

今日我唸ky點都要比水我跟跟了

就好似叫你做一條5位乘5位既數但係唔俾用計數機，三十秒做晒

唸。。。。
諗？

10000x10000=10000000
5秒

真心好辛苦

咁簡單就好囉

其實5位x5位應該可以30秒做完

紅鑽好似好d

法國ky以為自己好幽默
但係着高踭鞋又唔着襪

最煩既係，場地要求客交xxx，客同我上司講，上司同我講

邊個啱，唔識

有我盧，日職無難度

西鑽回咁多

主隊降盤

咁客又唔知場地個標準要去邊到
就乜都要求
連幾多把螺絲批都要實數

點叫判頭比我呀

心情好了沒有？
一齊買球吧Lo[black]w[/black]B，ok？

連幾多支咪幾多條線都要知🤦🏻‍♂️

我終於見到你

勁

jm9

唸，念？
諗=think

流浮 好似冇乜人理你 但我聽緊架

我有理，但唔知點覆

已修正：

今日我諗ky點都要比水我跟跟了

唸 = 唸書
諗 = 諗野

🐷

thanks kaki

買幾多好？

老老實實想賭小球

m240 琴晚同我食飯開心嘛？

買西鑽？

十分開心，kaki好靚

可以大注 反正同路有信心！

法國已經當大家係fd子
手足唔開心會心痛
唔賭球禾刀要入來

一齊買血鑽

玩嗎

有名你叫lo[black]w[/black]B

咁要9up嘛，唔洗回我的

放飯就岩岩好有球賭

強強對戰 實力盤口
半球生死盤初 開盤後下盤落飛
睇番過去兩次 西鑽都係讓平半
近況大家都係top fit 主客場船各全4勝
我認為造熱下盤 典睇

紅鑽洗唔洗回到咁

其實唔賭球都可以一直係度😘

有無機會轉平半

傻架你高水半一全格啊!!!!!!!!!!

696強陣？

發覺你幾老實

唔出李忠成

你忠誠？

696強陣

Always

Siu不出

強陣買對家

唔講咁多
慎三2球
阿部勇樹1球
達施華2球
智章1球埋齋
大炒696

路仍必需走

越回越愛

LO B做咩咁SAD???
發生咩事牙

做最好的純壽司

買完盤唔諗了 等ky即場

kaki要乜？

鑽

搖搖長盧你做領袖

又冇柏木陽介

你買696？

樓豬唔理我

就開波都未食得飯

696淨係識金崎夢生
因為個名夠型

鑽應該贏到，有冇全格就唔知

有盧一句就夠了

似唔support主隊 可能一球起兩球止

善妹lo都要鑽

kaki 10場 (1)

Kaki

2.5/3s

Same road again

認真大細波似咁日摩納哥

唔似

幾時放假

希望第二次10場 可以中多啲

約咗人🚬🚬搵日

琴日大細盤初盤2.5降落2/2.5
祖記擺明打防反

今日只要輕呂腎三同施華無波入就細得 但初盤開2.5/3 上盤降番初盤

想要696 但skip算 我懦夫

對決啦

讓和

買主其他

最尾角飛變左

咩都無買，等即場算

一定要話我知

又係臨尾轉😏
估到佢啦，所以唔買賽前

Bb睇咩

客+1 and 2.5/3s

信m240，入2.5s 2.15先

好最後大唔到

*好

狗會個主勝

發生左咩事

外圍only讓半球?

角大已死
刷角啦好嗎

1c

角球等ky了

2c

早知買細d

唔識賭日職 鳩up多

365無啦啦封盤 嚇死人咩

鳩噏is very nice

喉嚨痛醒左 輸曬琴日買馬馬d錢 針

0-0 1-1 2.5/3s away +1

700->500....

夠鐘起身番工啦

0-0呀似

紅鑽

696請重點mark輕呂同施華

紅鑽上力

800>50 JUMP

你買左696？

入左先MARK

不了

未 但我好辛苦

唔信輸咁多

細波

唔要我就輸錢

似半格

詠b

2-0 ok?

我大哥話主全格請我吃飯可憐下我

3c

紅鑽快手入兩球先啦

有冇掛住我

請詠b繼續炒

按屌696 馬會都係咁升水

賣你條女比我教訓下佢

🍊

主勝365 @2.1

肯入波未？

愛樂寶 3.x倍w

即係免費

......

做乜咁大注 我都係50 100

Siu4

😂😂😔

我買咩輸咩琴日

1:0咪算囉係咪先

昨天1000>100>1100

紅鑽ng

2:0 ok?

紅鑽求你贏 用曬d盈利推你

carry me?

呢場最多13c 我覺得🤔

0:0ok?

Cash in

無志氣 不了

角點買

呢場手持咩注

入左錢先上返1000咋

?$$

車左400落半大架

想唔番工 病左喉嚨痛 JUMP 輸曬醫生錢

0:1...

200

西鑽

神呀

Jump

整多粒

jumppppppppppppppppppppppppp

反cup有3.幾

追和未

696

樓豬細波告急

係咪咁撚廢啊西鑽 下下都比人食住

昨天㩒錯銀碼，就輸了三百蚊FC 半細

整多粒開半大啦

收皮了

真係好撚垃圾

要買反cup嗎

會反cup的

cup cup cup

對左紅鑽

-_-場波踢90分鐘架。。。

半主 jump

ifc暫時排到過海龍尾

點樣行路過海上IFC

on9

Ky求帶領

26分姐 比啲聲黎聽下先

屌 追和1:1比我食撚哂啦

嘿 有啲驚而家 3.5s得1.55

紅鑽要cup了

紅

要jump了

針...

係

紅鑽456cup佢

紅鑽我求下你cup

紅鑽去呀

我覺得696有多粒

冇信696強陣

金k fit到，又入球

日職唔係玩好多 唔識睇

問問現在我如何能不心痛

hi lob

半大la fk fk u

不要拉=.=

red diamond please

696強陣唔係會輸嫁咩

想追和就刷角啦

完半場前1:1

9.5 仲未足水

4c

我係

變身bb

紅鑽請反杯

今次不了

叫我變身妹

直屌左讓客

紅鑽2:1

奶野...個入球企得咁硬既

對住個男人我叫唔落=.=

KY 煮緊飯？

叫我朱古力

好撚想死

ON9牙?

Why

朱古力

😅小妹份人係咁直

死肥婆

幾重

未

我有你自認係男ge證據

你直就可以立亂屈人架啦咩

收聲啦 以後唔好搵我阿你

買撚左好多西鑽

唔答了 唔想嚇人

樓豬係厹

李星神

同左路求杯

我地唔好再一齊打機了

5x?

咁你咪好勁比你估到

今晚再打

不了 太肥 肥婆唔準打機

如果半場0:1 我會買小小小小反cup

係勁🌸

最少4c

same

利申

陣間食你一隻角點算😂

反佢老味

入多粒啦

牛角

紅鑽入

半大啊

入啊

冰個話肥婆唔準打機。。

請你今晚一定要同我打機